%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%            Для компиляции только в XeTeX         %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Зададим макросы для папок
%%% 	глобальные переменные --- удобно, не надо ментять везде, если понадобится что-то изменить
%%%

	\newcommand{\STYLES}{styles}			% месторасположение стилей
	\newcommand{\SOURCES}{\STYLES/Sources}	% месторасположение 
											% собственного описания языков
	\newcommand{\ALGS}{\STYLES/Algs}	% месторасположение 
											% собственного описания языков											
	\newcommand{\IMG}{img}					% растровых изображений
	\newcommand{\SRC}{src}					% включаемых фалов с раметкой

	
	\newcommand{\MAIN}{template}	% имя главного файла,
									% наверно глупо, это прописывать, 
									% но имя может иногда встречаться в тексте

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Напишем короткие функции импортирования <<наших>> 
%%% (где мы сами определили ститли)
%%% стилевых пакетов
%%%

\newcommand{\localStyle}[1]{ 
	\usepackage{\STYLES/#1} % стандартный импорт пакетов
}

\newcommand{\localSources}[1]{ 
	\usepackage{\SOURCES/#1} % стандартный импорт пакетов
}


\newcommand{\localAlgs}[2][]{ 
	\usepackage[#1]{\ALGS/#2} % стандартный импорт пакетов
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Отображение времени и даты сборки документа
%%%

\usepackage{scrtime}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% опишем <<наши>> модули, раздельное описание --- легче редактировать
%%%

	\localStyle{Maths}			% модуль нашей математики 
	\localStyle{Fonts}			% наши шрифты и локализация и псевдонимы шрифтов
	\localStyle{Sections} 		% настройка отображения частей
	\localStyle{Pages} 			% модуль параметром страницы
	\localStyle{Tables} 		% модуль наших таблиц
	\localStyle{Graphics}		% модуль нашей графики

	% \localStyle{Algs}			% модуль наших алгоритмов
	% \localStyle{Sources}		% модуль наших листингов
	\localStyle{Lists} 			% модуль наших списков
	\localStyle{Hypers}			% модуль настройки гиперссылок
	\localStyle{Biblio}
	%\localStyle{Index}		% предметный указатель
	\localStyle{Chemistry}

	\localStyle{etc}		% всевозможные переопределения
	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% настройка параметров документа
%%%

\sloppy

